美國加州宣布「緊急狀態」

California has declared a state of emergency after announcing its first coronavirus death, bringing the US death toll from the disease to 11.
The 71-year-old man, who died in a hospital near Sacramento, had underlying health conditions and had been on a cruise ship, said officials.
The White House moved on Wednesday to expand testing nationwide for the disease.
There are now at least 150 reported US patients with Covid-19 in 16 states.
Authorities have confirmed more than 92,000 cases of the virus worldwide, of which more than 80,000 are in China. More than 3,000 people have died globally, the vast majority in China.
Ten of the 11 US deaths were in Washington state, but the outbreak has also flared up in Texas and Nebraska.

failed state

唔怕喎, 有病先戴口罩, 就死先去檢測就啱架喇

洗手就無事啦，大驚少怪

鬼佬死都唔肯接受「無病時戴口罩」

加州就最撚多難民

Calexit

Failed state.

Monkey see Monkey do.

美國啲緊急狀態係為左爭取撥款
一個州咁大 未到大家想像咁嚴重

屌你老母五月要去加州旅行
你班左膠咪玩9我

緊急狀態會否影響大選

左膠州

坡狗呢

加州已經係最有錢, 佢都無就成個美國都會無

You have horse sense!!
You are promoted !!
)

Not quite.

民主州分?

加州蘋果總部會影響？

NYC : Am I a joke to u?

just a hoax

Apple!

香港：

On9